去快餐店睇盡港人醜態

今晚自己一個食火鍋
大概18:30去到 已經full得好緊要
有侍應呀姐幫我搵到個位
因為一個人易搵
一坐底 屌你老母
格離個港女西面+拉開張枱
佢老母即刻講：咁又唔洗拉開既
個港女繼續西面食野

個重點係 條女望落去得10零歲
頂盡中一、中二
你老味 咁撚細個學人西面玩杯葛
好撚冇家教
食食下係自己個袋拎d野食出黎淥
手快快 靜靜雞咁
仲要偷望我有無發現
你老味 關我撚事咩？
唔通走去告發你？
不過佢咁撚西 真係有咁既衝動

再望耐d佢個西樣
真係無表情都西緊面
天生西面女仔真係好撚難頂
個樣係好衰好衰
大個一定係臭雞

有冇諗過係你個樣問題

絕對唔係

見到個成面毒瘡 又有烏蠅既死毒撚梗係行開啦

我正常樣
有女朋友
175 瘦底

我正常樣
冇暗瘡
175 有女朋友

可能有臭狐汗臭 自己唔覺

今日咁凍 無汗

證明係樣既問題

我冇問題

瘦底有女朋友都唔代表靚仔😂

不過有d女仔青春期係唔鐘意男仔😂你睇開d

正常樣

我試過係m記買個魚柳包餐都要比隔離一個睇落讀緊小學既女仔話食得寒酸
不過佢唔係同我講係同佢老母講 勁大聲俾我聽到 心諗食個m記都要咁勢利

有女朋友都唔等於你樣無問題
接受現實啦樓主
係個樣出事咖啦

想知佢帶左乜加料

丸類既野 係咁加

呢位巴打思路清晰，無比佢引導思考

屌你老母